[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2858)

Fast
今晚屠狗會！

Diu 垃圾bot

7點有冇3串4盤

You 54做

祝買咩輸咩

算啦 唔係你就點都唔係你

華簡 恩公 辛特 3x1
另外單頭大棍般茅 加細波
點睇 會唔會jump

Yy都比人屌

屌果100 純粹祝佢買咩輸咩

利雲特串烏拉爾

10000 2串1！

Cfu last200跟埋你玩

俄假驚
想利雲串恩公串海登

辛特候遜100%

海登主場勁wor

上海sp半和cashedddd

護級加乘

德乙三場客盤

救得一個得一個，利雲特上盤

好

燈夠未

西甲2隊垃圾 開3.5?

Yy之力 最後兩日起機賺5000去旅行
1.待

你旺我旺四季旺

佢應該買左下盤 不過唔緊要 就開個上俾佢

由尋日我見佢救一個得一個 跟左兩次廢事諗 都係豬

松鼠中wo頭先

想收手信 順豐ok?

呢場上盤？

你訓撚醒未

系

唔通真係2:2

要睇資金流
上盤過60%就已經唔穩陣

要女嗎 散心團

妙飛 天生神力qpq

今晚重心出動
集結

當佢狗會咁屌ok?

出水話我反手

拜仁讓5球
對家啦屌
輸都抵

蘇狗大熱

利雲半一讓唔讓得起

He英國跑開

去食懷石，走唔出水了

4.5s好似好d? 都係搏唔大炒

有個借財仔好似買左

好邪嫁建議唔好同路

估計半格

唔夠錢買盤買咩好

半一詩

未買啊應該？

1萬果個？

你買咩

Buy what

有無漢堡死忠

加多個借左財仔既我買左

有冇人要海登

唔好借錢賭 我輸咁多 最多都係sad 點解唔拎錢去買衫鞋
只係閒錢要用外來錢賭就不了
今次贏左好收手喇

我信你反cup!
Cup唔到睇到有人輸借既錢都無咁心痛！

上個月輸左6K
今個月暫時追翻1K
仲追唔追好

跟！

巴狗受半一
好似幾抵玩

科隆有板你睇

你問得都唔會走啦

傻架唔追？

追數料
信就跟
通勝話今日旺角大！

輸又話有追
起緊頭又話要走

你威牙

我想知應該點無助

收手喇 買少少睇下波算

海登咸半大 all in了

屌 主場對包尾讓半球

互相中出

奈梅亨正仆街

真係多謝你

你買左咩

冇得call g

海登咸角大

櫻花

半大 上盤

All in左？

利雲落到仆街

冇

借左都唔賭？

天黑角大話事

跟十蚊

仲有冇人一陣玩俄超

大家差唔多點解讓半一

落飛=贏

博你唔敢買

作客廢

小注睇下破唔破到燈先

做尖見到上面反杯 櫻花就差一角 賺一蚊 兩條數加埋

但借錢個位ching allin

馬會精選得既場唔會比你4注角大咖

漢堡角細 x 海登咸 角大

冇all in

兩場撚狗中晒
半3全9
半6全9

馬會角球中位數 準過外圍

唔訓身點追

睇緊

屌你老味 去性交轉運先

利雲特讓和

又話無生活費
仲有錢叫雞

7點有冇角水 想屌角

輸埋今個月冇飯開真係食屎

燈死晒上盤佢

唔洗錢

再借
有賭未為輸

買完上盤追post發現係大船真係個心沉一沉

邊到咁好

上次華歷對隊垃圾追fg跟住00 一蚊不買

全下盤

上tinder搵

般尼矛夫回到咁咩事

@metoo
屌閪唔好慳果幾百啦

作客係好閪

場俄超唔開角一定大到仆街
真係狗會黎

跟

Lm

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

無限金錢

琴日果場半1全9都開
馬會=香港良心

留名睇主勝高水過半一上盤

只派其他人 就係拖我 明矖

我覺得熱刺一定會

諗住等即場買主勝

熱狗唔敢要

2串1呢場中

走數了

又係你
好似都個幾兩個月喇

熱狗full team

睇下有無兒子先

大家都要護級點解唔買主場果隊

有大半一樣
中既派200得唔得先

星星燈一燈你上盤

有

齊人

叫我走數yy

個陣出盡 但驚球員留力

明矖啦 大話精

利雲特大船

星爺買乜撚野

名已改

岩岩放工都未撚得閒屌波
果隊柏雷素爾成隊死撚左去喇
日丙升班馬都輸
咪撚笑大人個口喇

你要派好多人咩

盧卡斯mola
Mola

唔關我事了 數已走

好彩搵左你先

咁買小小博下都無壞

好快無

海登一定得

啱，幾吸引

強陣？

般尼茅夫就黎轉盤

Ft

full team

買撚左主盤等驗腦 屌

肥普唔會留力 球員就唔知有冇力

作客輸過俾般尼

衝動買左華簡
後悔了

熱刺
兒子今場熱定身 下場歐聯

我派你

膠

一開波就贏緊，幾抵玩

波琴大波

你會贏

正花= G

留意下大船同燈西先

記得踢完歐戰返黎就會閪

7點全角大 唔撚理了

切爾達讓疤半一係咩玩法

上場主場踢

#181 屌你老母臭閪快d死

作客閪

派錢

輸左好多錢牙

利雲特個3.5應該有d野

無輸過sorry

搶口花

係有d野
原來你都留意到

貢講野

利雲特半全大試下先

恩公客勝

買左

同左路 小心

熱刺果場 易勝搏個盤口

利雲大船

係點

辛特侯遜[0/+0.5]
駁一駁

般茅

利雲買角大定主勝好???

玩角算 唔識買

角大

今晚1k上10k

炸佢老母

IT貓破燈未

熱狗比我食咗

垃圾nowe 53分仲未撚開正播

未打都中柱？

可能知大炒 廢事轉一球高水 半球低水餵狗算

屌哪星買利雲特？

冇人信🍔？

齊心聯劇本 半大 100%

點解波強仲大注過半大

Up乜

內幕料
陣間我落去踢

我都想知

踢邊場？

頭先叫咗外圍手足重注和富大埔
想問吓收咗錢未

完場咪知
唔講咁多 準備出場 半場見

係咩原因驅使熱刺跌咁多？

因為有孫

full team掛

full team ali here

好多人跟yy買

真

唔係不嬲都預計到佢地會full team爭前四架咩？

yy派了?

利雲特18場平均角5
華簡平均又5
狗會中位數 屌你老母

熱狗

利雲烏拉有無同路

淆底既可直屌和 即場見客勝高水先再補

即係點

辛特

奪命3x4 加單頭 直上1000

買咩

買左角大唔諗咁多啦

睇即場了

波琴

西甲半細

仆街！！3x4未踢先輸 買錯左

有燈西要馬德堡 波琴穩了

又黎早場利雲特

你今日好似黑黑地

辛特去馬

又夠鍾屌波

海0C -10C

1902 先出水個啲青爐係咩心態
姐係封左叫人去365買？

比人禁屌仆街

m記 加油

星星要左利雲特？

星sir要咩

你貼飛好似炒wor

係

一開波就出9.5 狗會撚狗咁撚

波琴對家

閪多過like

科雲特 恩公 海登 馬德堡上

等到8.5b同2.5B 就入

利雲屌打

1c

雲加出左漢堡

屌打通常都對家入

咁快1C

唔撚係掛

依個真

海登刷角
漢堡冰角

重心
利雲10.5/2.5s

唔係客屌打咩

利雲角大gel

完

角細gel

未

漢堡0 1

明神係咪休息緊

恩公goallll

Hamburg 0-1

恩公goallllll

仆佢個街
拜狗場半大開2.5起

漢堡又賣分

熱狗強陣

即刻jumped

漢堡冇得升班 好波

唔想升班

海登咸刷角
漢堡冰角

恩高斯達特 fg 易到

⋯又玩落飛

利雲10.5s gel

反手反撚到

次次事後

利雲特 海登入未

賭左咁耐未中過3x4 想試下買條3x1 10$穩贏 試下
利 巴 拜win

漢堡唔想上返德甲比人屌打

西甲個場極濃厚開角細味

漢堡好撚野

科雲特單刀miss

波琴gel硬 買唔切

利雲炒單刀

有無入

利耐俾人㩒屌

單刀好難射

雲

屌你漢堡

條友咁都唔入

西甲角 半1全2again

留意左巴打你好鐘意玩細

利雲特唔對路

漢堡落後就刷角

漢堡俾狗屌

no 依場買左角大 但似收收地皮

海登刷角未

利雲角大gel大鑽石咁硬

好想死

利雲特 無角
大波咸無角

想買般尼茅夫盤
洗唔洗驗腦

海登無角 慘

西甲個角盤回得快到 又撚狗

科雲特入未

Yy之力 最後兩日起機賺5000去旅行
1.漢堡2.5b
2.海登 馬格 斯巴達3x4

斯巴達

有利雲都是垃圾

海登刷角
漢堡冰角呀屌

海登-9

漢堡柒撚夠未

波琴 fg ok?

恩公 波琴 快刷

黐鳩線漢堡升班賺多好多囉

漢堡根本係廢唔係唔想升班

買左都覺得含含地

利雲特護級就出力嗑

利雲特去仆街啦

熱刺角細

你今日好似輸多

利雲goal

利雲1 0

利雲特 1-0 華歷簡奴

利雲特 goal

利雲特

goallll

利雲 入多粒

黎多三粒

Yy 勁到

3.5

半全大 利雲特

波琴馬德比三球我

利 角大要針了 咁快入

利雲特嬴緊會唔會刷角

搞撚店 咁早入唔撚方有角 角大手足準備遂隻遂隻乞

入多注9.5s

借錢巴反底了

屌 漢堡

唔會 針得

漢堡反cup LA 好嗎

海登 馬德堡入未

唔好比我估撚中 無開即場個幾錢全部開角大

華歷橫撚掂都降班不如開放足球啦

4

利雲特goal

海登角呢

2c

海登㩒屌緊入未

波琴半大jump

華ng

西甲個場買咩好

恩公-7c
波琴-6c

買咗漢堡盤可以睇定下場追數

波琴馬德入波未

利雲烏拉立即入波

利雲封乜

利雲岩岩盤都封埋 咩事

利雲11.5s入多注

海登快刷

冇封

波琴半大24

繼續屌
屌到佢入多粒

原來漢堡冇諗住升班

講多次

波琴goal未

恩公好波
德乙波其實隊隊差唔撚多
點讓半一

海登比角啦屌

仆得街

不了

有冇人要臭鴨

漢堡又話德乙班霸黎

其實你唔係上個禮拜先笑完我買德乙咩

唔入

海登咸-8

之前科隆場場大屌456

漢堡冰角 利雲 半大

漢堡睇黎又賣分

西甲比角啦屌

要唔要反摩 馬會ac

挑戰

再買德乙斬手

海登咸-7

般尼送錢？

科隆我屌你老味

西甲-8c jump

西甲再比角啦屌

之前

咁能gel 你唔按能埋層樓去買?

波琴d角做咩停撚佐

YY

西甲停c呀

3-3-3-4

利雲半大已死

華 反cup咁低水...

恩公 波琴快刷

羊過一次錢之後就仆曬街

3333333333333

海登 馬德堡quick

癲

海登刷角啦屌屌屌

漢堡
快追和

還我大波琴

漢堡未柒前下下全格唔講

刷佢

熱刺落到咁 點玩

搬矛主場對big6 全角大

20分鍾有3角都開到個盤咁低

唔通鳩up up中

莫巴幫頂全角大

半大呢屌

角呢 又停 屌

熱刺可以嗎

聽講有人買咗漢堡

海登咸 刷角呀

4
5

西甲呢 角呀

恩公同我守住下盤

齊心角大啦

海登咸-6

熱刺個場要咩好

下盤
上樓精選

I think 9~10

5
5

下盤夜

一想買c即封

漢堡

海登咸角球叫爆區

4-5-3-5

西甲刷得咁慢 屌

師兄有D料到

識貨
多你一個0

半膽 -2粒

唔通真全角大

9.5s 10.5s針

停c呀

直接寫係到得啦

漢堡唔刷就返屋企啦

唔信有13C

無買？

恩公刷未

半一詩點醒左我

兩場德00

漢堡冰角
海登刷角

海登半大已死

刷啦 唔洗做呀

仆街 買親半膽都半細 有冇咁撚7邪

熱狗得返1.7比狗買

0 0 學乜人踢球

各位手足
尋晚我已經講明咗會blacklist乜堡物堡
奧倫堡、史特拉斯堡、漢堡、紐倫堡、弗賴堡.......
兩日應驗哂

1.7開始中風

5
6

臨開波會變一球盤

海燈 keep住00

波琴馬德兩隊夾埋11射都無一球 比d力好嘛

買對家啦

陣間狠堡打紐倫堡

熱狗變左一球盤

我唔打啦

仲買唔買好

西甲角大未呀

Real

角大落飛落到

有無人跟烏拉爾

馬德堡

買左般矛等即場主啦

落咁急唔敢要

花子係咪留低

熱狗半大

想買華歷ng
點睇

利雲高水1.5半細 gel了

漢堡係唔係唔想升班？

支持

恩公快刷

尾二好落力攻

仆街一場半大都冇

係就半場前入

熱刺果場個盤都係skip算

般尼茅夫下盤重心!

利雲NG全世界準備！

即場想買和 點睇 5倍

伏味濃

睇下英超都知
假2場先黎真啦
英超爭前4果輪都係咁
隊隊失分

熱狗轉左一球盤 要對家了

買20蚊-1玩下

利雲12碼

12m 利

熱狗半大最終召集

熱刺

Gel!!

屌 漢堡唔撚刷

客隊要降班了

西甲半大快

12m利雲特

利雲 半膽 叫朝未

辛特去呀

買左好撚多下盤 90分鍾準時約左Dr.Chan驗下個閪腦

買左了 熱刺要撚我都無辦法
佢1.9 變到1.87 -1 屌

屌, 炒 12

miss

12碼炒

利 射失左

未入就gel

屌

上盤

屌 利雲半大已死

12m都miss

炒哂車

海登咸快啲刷爆角 半場起碼7c先啦

屌你老母利雲

笑左

一萬巴

海燈咸9.5漢堡9.5s波琴9.5

開到我自殺

熱件山齊士成日送角

海鳴威角大24

屌真係咁難射咩

迫害半大

GEL乜野

三場s?

88 2萬

中哂

12碼唔入 有暗湧

12m射中間都係弱智狗

屌 假波呀

有無人買左烏拉爾

屌你老母個半中咁都gel唔到

無買呢屌

中間先係s

真係俾哂機會都射失，真係好想班仆街俾人反勝降班

屌你老母西甲利狗 12M都唔識入 on99

利雲好興俾人cup

唔好

有 比人屌緊

邊隊？

2條荷西一個入波另一個炒12碼

海登冇人叫

熱刺-12c

有個利字嗰隊

漢堡想點撚樣

海登咸刷角呀 半場要見到起碼7c

見到，仆街4成控球

般尼屌打

無曬角嘅

熱狗禁屌 下盤已死

利雲 𣲙c next goal!!

利雲特好似唔想贏

波琴半埸都無一球去食屎啦好嘛

漢堡屌你老母

熱狗得返1.46點屌

禁屌 _ _

利雲半主gel

俾馬德入啦

快啲半大啦西甲

就入

漢堡冰夠未

利雲入多幾粒啦屌

話撚知邊隊 我要入波

事撚旦一邊入兩粒

屌 西甲又停角 食佐咩屎呀 做野啦

等緊9.5入B

矛夫私家雞收錢都無人買

海登一球都冇??

有熱link?

利雲 冰c next goal
熱狗 fg

點睇得出冇人買

漢堡贏唔到就空難

7 點無角 玩完了

巴塞個場開左讓球盤了
巴受讓半一

有無link

海登咪搞咁多 下盤要開出

停哂角 痴線

點解可以全日一場半大都冇？

仆街漢堡

波琴快啲nba

有冇人夠膽買

漢堡主場呀

似般狗fg

626

熱狗又賣分

熱狗邊值咁熱

利雲特半細1.5s gel 了 炒完12m 無可能入

7點角大黨又慘死

般尼快入 打殘熱狗

角大呢 屌

漢堡cup未

熱狗半大24

追和先好唔好

係咪博你唔敢買咋 太誇張wo

德乙識入未

屌咩 13

呢隊波正垃圾
我都買左

10場有9場都半細wo

冇買

你可以自殺了

點解唔夠膽
正選後防照買

呀妹好搶口

西甲半大等死

洗唔洗齊心停角

半細日

今日係咪同上個星期一樣嘅策略
買晒準升班/準歐聯 嘅對家

海登半場入一球黎

淨係買左12.5s西甲

Dls熱狗好撚廢

屌 半大 死撚晒做乜尻

個3.5企得咁硬

海登-4

出後備都未必會輸 睇埋陣再決定 巴塞受半一喎 幾撚難見

利雲半細食撚滑啦

12.5s西甲

呢個真

海登咸6c

利狗9.5s要驗腦嗎

利雲特出黎9.5 想買角細

漢堡反杯未

你老母熱狗又失分了

利雲 試下半大

屌 漢堡冰左三十分鐘

大波24

斯巴達唔入波

漢堡 9.5S穩了

冰左廿幾分鐘入球

漢堡無c 針

摩拉利斯斷腳未

仆街利雲唔入就比人入啦

海登入未

得把口 死毒撚

中伏 熱狗冇角

真係好撚ON9 明明有球燕梳唔撚入 宜家好似比人禁屌緊

試你老母 一定半細

西琴10

代表波琴既手足多謝it貓

漢堡妺到on9

不要想，人生沒那麼多時間，要做

1:0

半大又輸

大家快啲買般尼主勝派錢

屌你咩熱狗 叫個矮仔lucas頂波
頂你老母咩

海登同西琴我揀左海登，要哭了

又係垃圾大位黑鬼

仲要對切爾達 對利物浦都讓唔到咁深啦

同路 屌你唔入就要針了

2-0利雲

海登咸刷角呀 半場要見到起碼7c
ok叫到有啲肚餓

辛候

利雲特goallllllll

利雲

利2:0

海登goall

利雲2:0

利雲特 2-0 華歷簡奴

熱狗1c
快爆

睇完avg 4 返黎， 飛腳9c, 西花9c, 我屌你老母

般尼兩隊閪隊都係搞屎棍黎 上哂岸阻鳩住big6

海登咸 1:0

訓過龍買唔到利雲先咁正氣

漢堡刷啦

波琴日俾多粒快
開到半大派一一百

針

哇波琴同海咸
入波好感動呀

海登咸係咪real goal?

屌馬德堡追和好冇

我

屌你老母漢堡!!!!!!!!!!!

I can do this all day

漢堡想點

屌你老母呀

漢堡同利雲都差六角 點叫

星星仲有熱狗照住上盤！

一樣

唔好得唔得

終於半大

大位狗冇資格踢職業足球

又係你

冰球呀屌你

好名

屌佢老母， 3x4 9c, 9c , 半格低水大波， on99

VAR? 利雲無可能半大

屌利咁正氣

漢堡真喺狗黎 又唔刷又唔入波

一早度左 一起身7:05分

深喉快追和

有冇巴打再追利雲Ng

乜野無可能，咪開左囉

華歷6c

6c

海登咸刷角呀 半場要見到起碼7c
漢堡冰實

利雲特 GOALLLLLLLLLLLLL

點解我會咁on9買熱刺角大

輸死你班賭仔，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

仆街 冇買2:0

有無平d既驗腦醫生 無錢淨了

鴨巴入未？

個個驚撚左個借錢巴打skip
結果456

大佬彪去左邊？

恩公-6c
波琴-2c

又一個傻咗

恩公

次次唔信西甲頭場半大就次次開

漢堡角大不樂觀

4c突然變6c

漢堡我屌你老母

希望佢有買

欺世盜名，麥花臣個d啊伯都唔會單蹄啦仆街

屌你老母 又輸

角大已死 屌

陪女佢話

利9.5s是咪已死

馬德堡追和ok?.

有冇人買左烏拉爾

佢話買左半大同上盤

辛特追和啦屌

blacklist 左佢好耐

希望食完飯番黎見到利雲345 波琴345 般茅和波

熱狗角大己4
想咸

護級mode

好撚憎大位狗落到底線仲攞大位之後妹

漢堡幾時墜機死

我都係下晝就話買利

想

冇上水

熱狗2c

收錢

陪我

有屌哪星照住想入都難

漢堡 馬格 下半反cup

半6全9可以嗎

不了
未夠11c入腳都斬鳩跛佢地

屌熱狗入未

死左6成

三串一差漢堡角大 屌

馬德堡cup是夢

百幾蚊買一個月nowe舒舒服服好撚過啦

有冇渣波直播

熱狗全格
照舊

lucas好撚廢呀屌

是 睇盤係波琴贏

I

有
搵我

漢堡下半cup！！！

lm

似和 / 1:2

Gchi

C啊 死熱狗

唔想補飛呀屌

唔洗lm thx

-.-

LM

rip

漢堡半4全10得唔得

烏拉爾快撚啲456對家唔該

好奇下有無巴打買馬係睇馬名

熱狗屌你老母 兒子

學飛腳咁半6全9啦

般尼快入

熱個盤硬過我69

馬得堡

Me

唔掂啦熱狗
只可靠反擊

你碌鳩得1.94cm?

你忘記了傻星

cm 係硬度單位

馬格 漢堡 熱狗

乜都唔洗講辛特先追和後反勝

半大叫都冇得叫

我買左-1

熱狗再咁MMA好快食戰神卡

又係lucas 我屌你老母

漢堡真係搵笨七

和好啦
唔好杯

波又無角又無,想點

利ng??

漢堡左邊垃圾黑鬼我屌你老母

漢堡cup！！

唔 mma 唔係叫熱刺啦

笑撚左

幫手屌埋熱狗查比亞

熱刺屌到咁入未

熱狗專心歐聯吧啦

利雲ng cashed!!

好彩買得20蚊-1熱刺

屌lucus mora 勁小小得唔得

熱刺輸硬 講完

SPARTA入未

漢堡
cup
未

最多一球

般茅17號救角你老母

講真 熱刺10.5s係咪收左錢了

串左熱狗10.5b 針得

英超啲搞屎棍中遊上哂岸對住big6踢到歐聯決賽咁博命為乜

漢堡開個大?

大位狗救角狗仆街啦

辛特追和反勝情況樂唔樂觀

總之落底唔出波妹都要死全家

排名都係關鍵既

係主場緊係守和

支持
我想要主

一球都唔會有

踢得更加放

熱狗8.5大都出埋

再嘈入鳩你一球先

般茅17號落到底唔出最後失埋佢母

有機放心

入一球打散佢地先啦

熱狗強陣都係得咁既料

屌兒子射去邊手

俾角 俾球啦 熱狗

反勝派你

就入啦

你老母傳咁靚 龍都唔中

營住依場應該開熱刺上盤 半場入球大 10.5s

AIK蘇納goalllllll

垃圾狗熱刺

馬德堡追和呀

Feel到熱狗撚手足

波琴會w

其實我想問美詩係唔係會係呢度post事前飛，好像好小見咁

追tot 8.5b先

半大屌你老母

巴打d fg好準

熱刺有1就有2 快D入

熱狗半大是夢嗎

些路迪有冇機-1

求下熱刺入波

熱狗無力了

茅夫下盤頂住

1都未有

我辛特針左
btw 我無買呢場

熱狗3c
爆啊dllmch

屌神救

連角啊dllmch 死熱狗

仆街

快

快買對家
1.勝利船10.5角細
2.飛腳11.5角大
3.利雲11.5角大

仆街般矛個龍上身

踢左半個鐘仲未轉盤

我頂你

熱刺凖備FG!

利快刷

e 師兄 手風順緊要推勁d啵

熱刺冇卡尼冇人做中間點屌

利9.5s等死區

熱咪刷 9.5s !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

熱狗咁都唔紅？

利雲10.5好想跳船

紅乜

穩啦 主隊唔識刷

應該無了 吸上盤飛
熱狗跟本讓唔起 仲升盤任你落飛

漢堡快刷角

熱

半細又cash哈哈送錢

今晚半一上盤只得一場
狼堡

咁樣後面出鏟 本身有張黃係身

漢堡快cup！！！

仆街兒子死了

熱半大未？

買左波可以同大家討論

熱盤已死 多謝🙏🏻

1001

辛特進波呀

漢堡做乜撚